幾日假期無乜事就唔好揸車啦，周街馬路炸彈

又P牌又女人又假日司機，自己幾小心都無用

以前保持2秒
呢幾日保持20秒